有無巴打玩EU4有興趣聯機

唔知有咩規則 岩岩係steam買左正版
小弟玩左老翻單機一排 不過覺得好悶
新手第一次招聯機
最普通應該要有齊啲大國
英法西奧俄土波呢啲

有無巴打有興趣一齊steam連機
擺低steam id 一齊玩

dlc simulator

要買咩dlc?

steam id: cyborgbeta

利伸：除左 third rome 咩 dlc 都有齊

主機要設備好 同埋dlc最好齊
主機有齊dlc 就得
聯機個進度一般都好慢
睇下有無多啲巴打上水一齊玩

至少要齊歐州八強先成到局